{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 해돋이마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、基準人数に応じた料金をご確認ください。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒の場合、ペンションのポリシーに基づいて可能な店舗のみ可能です。 バーベキューやその他の付帯施設をご利用いただくと、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時差によって誤差が生じることがありますが、重複予約の際に先に予約した件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際にはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、食事、駐車場、ファミリー、渓谷の隣接などの特典をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数によって料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に基準人数に応じた料金をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合はペンション管理人にご相談ください。追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えて入室することはできません。予約時に人数に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションのポリシーに基づいて可能な店舗のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時差の影響を受けますか？",
            "answer": "予約管理は時差の影響を受けることがありますが、重複予約の際には先に予約した方が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室時に保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室時に保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "館内の特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際にはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、食事、駐車場、ファミリー、渓谷の隣接などの特典をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 466
    }
}